有村架純bb豬 😘 入一入黎

整埋D手尾先好收工

Civil FG去到45k

咪能假膠啦

你地盤猛鳩黎架咋

擾敵

臭雞😘

u too😋

auntie=o g😘

我屌你老母
你老母比狗屌

祝你全家生生世世男既做鴨 女既做雞

你=個隻狗

🙄🙄🙄

唉，又變左畜生討厭區，走先8

你咪就係隻畜生

駁唔到